突發！大波Madam警署做愛片段流出

***本內容回覆主題後才可瀏覽***

ccccccccc

Cccccccccc

咪撚開埋啲膠post啦屌

cccccccc

感謝大大無私的分享

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

不得了

五十路

好正 我專登落7-11買張高級會員卡先有睇嘅權限 齋睇呢個post已經值回票價

嘩

不推文呀屌你老母 開埋哂啲鳩post咩居中呀
全陪同我死返出去做文宣推正經post呀！

死狗乸

大波

推

女木撚正

你大激動打錯字

垃圾

follow狗？不了
要j都j啲發聲女藝人

老多睇左

我P牌都屌鳩你，成班人以為遊行完都赢左

睇完都要洗眼

咪鬼睇啦

咁重口味嘅嘢留返畀自己睇得咖喇

cccccccccccccccccccccc

雞排妹就唔同啦 😗

唔理.. j左先

請善用不推文回覆由得垃圾PO沉底

y

ccccccccccc

再提大波狗乸 就係鬼 分化撚

不推文回覆

見到老衲大家就知道唔洗期待啲咩

態度正確

🤔🤔🤔

cccccccc ccccccccc

Ccccccccccccc

ccccccccccc 謝大大

不了

咪撚再MADAM呀

講撚夠未

ccccc

Ccc

c

Pushhhhhh

Cc

Cctv

正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正

Ccccccccc

thxxxxxxxxxxxxxx

ccccccccccccccccccccc

吓

CCCCCCCCCCCCCCC

Ccccc

睇睇

Cccccccxc

失望
原來隆胸假波加黑鮑黑提加巫婆鼻
不J了

Ccccc from狗衝香港人

算把啦 老納

真？

不了不了

開夠膠post未

無野睇

正

Cccccccc

Ccccccccccc

ccc

屌你老母，仲推膠post

死黑警 吊你老母

on9

正呀

cccc

咪再推la,完左了

屌你啦啦隊

食屎啦madam

正啊

好

cccccccccccccccccccccccc

CCCCCCCCC

？？？

On9

屌你老母?

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

On99

快啦

Seeee

垃圾連登仔

Good cccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc
Thz for sharing

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

望下

快

睇對波嘅搖擺動作就知道係假波啦

let me see

ccccccccccccccccccccccc

嗰個係雞排妹?

thanks for sharing

Ccccccccccccccc

...

美源髮采冇得彈

唔係嘛？

果然係假波

雞

cccxxxx

凸

我又要去警署

狗乸就狗乸啦，乜撚嘢 madam 呀

LM

感謝無私的分享

唔撚好再提隻狗乸啦！
專注返要做既野啦 唔該

cccccc

On9完未

lm

可唔可以唔好用jj諗野？場仗仲未完架

感謝大大無私分享

屌你老衲

五大訴求 缺一不可

屌

正，中出

咪撚再j狗乸啦

係味樓主扑佢

Cccccc

..................

Cccc thx

重點唔係大波madam啊屌

唔信囉

推正經po 好無呀你地
大把正經po 都冇推上熱血
重要時期呀

Cccc

？？

C

堅？

CFC

好爆

第一次見咁多中指

港台深入報導新屋嶺被拘留人士 唔俾去醫院唔俾見律師

老女人

ccccccc

Share

停la

五大訴求缺一不可

老

cccccccccc

Delay no more

哇

回覆左話要買㸃數卡先

我屌曬你地老母 淨係識用條j 諗野 推埋啲垃圾po

Ccccccc

🥰🥰🥰

唔係呀化😱

都話平時裝假狗㗎啦

挑~~~

垃圾po 咪撚再推

Ccccx

仲未玩撚完?

CcC

Blocked

夠啦 玩撚完未 做返正經嘢啦

)fake

？

我 ⋯⋯

屌你老母可唔可以唔好再post任何隻臭雞既野？
支持銀髮族各位活動又唔見你出文出撚埋啲垃圾膠post
下面又真係成班低能仔陪佢玩推上熱門阻尻住晒
屌 火撚滾

請善用不推文回覆功能

快啲死返出去做文宣

太和街坊CCTV揭警講大話

推到記者睇到，
記者會問返班狗解釋

屌你快啲出去做文宣

C乜撚 玩夠出去幫手文宣了

謝分享

00

cccccccccccc

玩撚夠未呀？

果個老女人有咩好睇？
成班鍵盤戰士冷氣軍師無出過前線？
跟本好多女手足睇對眼都知靚到癲
期待終有一日係煲底可以一睹各位芳容

仲講隻狗乸，係咪精蟲上腦？
聚焦返落去場運動到好唔好

CC

屌你個口

戇𨳊 Post 咪撚推啦屌你老母
#不推文回覆

樓主死緊

thx 好波

屌可唔可以唔好再討論呢隻狗乸呀，一話流出又個個係到cccccccc，c你老母臭閪咩

醒啊…做正經嘢啊

wtf

不推文啊屌你老母

屌 留名

Diu

cc

ccccx

仆街 咪撚再覆啦

呢啲垃圾post做緊啲乜嘢？

屬於香港既#metoo行動上線啦

方法已經比左你 係咪想要國際關注

文宣組做野啦

💩

認真呢

唉

支持老衲玩謝班咸濕仔

笑死班新會員

屌你老母咩！以為真係有嘢睇

好彩買左高級會員卡

cls

推你老母呀死連登仔

Dllm

It is horrible

膠post真係好好玩可，玩埋呢幾年貨仔以後無得玩架啦，比啲心機玩

1. 撤回送中惡法
2. 成立獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

唔係嘛

我屌撚晒你地老母 推撚完膠post未啊on99 咪撚再Focus落呢條臭雞到喇
呢啲垃圾post都上到熱門

多謝棍巴令我學識睇人名先入嚟睇po，今次見到係老納開po即刻估到咩料

又撚狗Po

Noted

感謝樓主無私的分享

無撚推啦屌你老母

Dllm講夠大波madamn未？

唔好推on9 post啦屌

diu

屌你老母推撚埋呢啲on9 post 有乜鳩用
推吓黑警虐打案/824觀塘825荃葵青好過啦

正名膠登啦

ccccccccccccccc

屌你呀呢啲膠po就上晒熱門

正經嘢唔做 屌你老母

不推

.

狗也不屌

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

屌唔好推垃圾post上熱門

打j打到出哂血了

咪撚再提佢啦

軍雞？

推你老母咩五毛狗廢post

臭雞

唔能係牙

收皮

吹水

睇過

Jeng

好人一生平安

..

Ccs

嘩！黑邊鮑好大隻

chi q sin

Thx4sharing

Ggg

。。

死臭雞

11111111

嚒都睇唔到

唔好覆膠post啦 醒啦香港人 唔係依家先放棄掛

請勿覆膠posts

dllm

good

Oh

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

??????

多謝樓主大大

🤭🤭

ccccccccccccccccc

老母 定 片？

已射thx

回覆睇睇先

Tb 不了

畀我睇到邊個再講madom我插邊個

臭閪

廢post勿推

🤯🤯

嘩，排哂隊

Lm

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

ohhhhhh

閱 假波

:ccccccccc

咪撚推

ccccc c ccccccc

?

假

正喎

五大訴求

定死線
170萬行完之後政府有無回應啊?
無啊!!!!
死線 然後升級

Cccccccccccccc

咪撚玩膠啦

....

fuck

Thanks for posting

真?

關我叉事

Does anyone gonna upload on Pornhub

竟然真係有片 madam好撚正 有冇part 2?

cccccccccccccccccc c

🤢 🤢 🤢 🤢

嘩屌

下

有未啊

真定假呀

已射, thx

J

死魚嚟嘅

你都係喎

ppease let see see

please let me see see

納dee正常發揮

收皮啦

有未

嘩...估唔到madam都幾黑...

睇到有啲反胃

材料？

我要

咁重口味

閱

Cccccccccccccc see see

......

Cccccccccccc

Vow

謝謝納dee

erw⋯⋯

⋯⋯ccccc

啪啪⋯⋯

hihihi

Wawawa

我最期待

屌你 推d無聊post上熱門做乜9

做乜鳩？

真唔真

死呀，出片呀

老衲出片。坤我地呀？

垃圾post都上熱門

Wawawawawawa

Mud j

"ccccccccccc

睇其他女好過睇老狗乸

Cccxx

Dog dog dog dog

係撚唔係

吓！係真唔係？

為什麼看不到

🤪

有J唔J
罪大惡極

感謝大大無私奉獻

點解上左熱門架

J死人咩

冇撚出廢po啦屌
傾計又唔係 屌你冇鳩意義

😛

感謝大大無私的分享
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

不留名不是人

真假

???

乜五十路有呢啲題材?

成班P牌出晒黎

感謝無私分享

Cmmmm

A

g

Show Blocked User - 老衲- )完全封鎖

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

Video please

流

真心覺得佢唔靚，好能似整過容囉，一舊舊肉，對波都唔知係咪水袋

完咗佢啦
推番緊要po啦

先睹為快

啱啱充咗連登vip而家睇到了

Pish

感謝大大無私奉獻
又發了一好片

屌你

完左佢啦

嬲 仲以為真係有

就黎4萬個follower

屌你老母，唔好再推個啊嬸上位。人地係收集緊義士數據

Ccccccccccccccccccccccccc

J出血了

a

Y

Ccxxx

預咗入黎屌柒你個垃圾標題黨

原來如此

仲未有

D

有？

不會推

please share some to us ....XDXXDXD

Fake

...........ding you . link le ?

喂 有未

dl

五大訴求 缺一不可 打少陣j 救港有責呀

屌你老尾，再j差婆爛jj啊死毒撚！！！！！

真唔真，唔好放流料

係真唔係

有無片吖。等狗隊7下都好

#drum#pi

有冇whatspp 貼圖？

🤡🤡🤡🤡🤡🤡💩

831 91

Push

...................................................
..................................................
...................................................
.........................
........................................
.........................................
.........................................
.........................................

。

Errr

仲未有 我屌

Z

let me cc

Hahaha

lm睇唔關事嘅野

推推推推推

1

[url] 不了[/url]

多左

請善用不推文回覆

ccccccccccccc

大波都係狗 不了

CCccccccccvvvvv

hello

你喺邊啊 我過嚟搵你好唔好

乖啦 忍一忍痛 瞓醒教跑個步 我請你食飯好唔好

嬲你